絲打入 想睇下你地係咪真係咁現實

連登講到d女人就係雞

好似要有層樓又要月入幾萬先有資格溝女，
講到位位絲打都係同個銀行戶口拍拖咁樣，

想知係咪真係咁誇張？如果係咁做乜d屋村仔都可以拖到女？

黎做個投票，巴打就唔好搞亂，齊睇答案，

如果你覺得呢個男人順眼，岩傾，又愛你既，就係收入唔高，你會唔會考慮？

月入1至2萬無問題/一齊努力囉

痴線，想識我就要2-3萬以上人工，我無物化自己，呢d好低要求

無呃正皮算係咁

認真討論，我覺得女人要求男方有一定既經濟條件係合理。始終係人既本性，你係女人都想啦，我覺得可以理解。男女平等只係笑話黎但係我覺得合理既要求係可以的。

例如人工，唔洗高，但係起碼要過到生活掛

我覺得係咪拜金最關鍵既分水嶺，係佢係咪用「錢」當作擇偶既「首要」條件。

我覺得錢對女人黎講，就好似男人睇女人對波咁唔係要好撚大，但係要合理囉。但係男人又好少會用大波做首要擇偶條件掛

我識有人為左同個有錢仔一齊，人地點對佢衰點賤格都可以接受咁真係同做雞冇分別

係，所以投票有一定既收入範圍，睇下條線係怎樣

認真答
睇你成個Package 有冇野可以補到個失分位

真心要睇個女仔想追求啲咩生活，
不過木門對木門，竹門對竹門呢家嘢其實都好緊要。

有啲女仔最大嘅問題係，
自己搵得萬零蚊，就要求另一半至少要搵三四萬

答返樓主問題，
其實現實真係好拜金嘅，起碼我身邊真係冇乜，
另一半收入夠食夠生活儲到下錢就可以，
我好多女仔朋友都係嫁公屋男仔。

係連登成日有啲撚樣心理唔平衡成日走去笑公屋仔啫

你自己呢？你要求係點？

睇你咩年紀仲係1-2萬水位
假設個女人想組織家庭 養小朋友
但你三十幾都仲係萬鬆啲散工
咁點捱？捱到四十歲再諗生仔？
當然淨現實考慮係唔好 但唔可能完全無現實考慮

順眼，啱傾又愛我，有份工作夠生活就可以，
自己都唔係咩有錢人家，從來冇諗過嫁有錢人。

利申：已經搵到，廿四歲就嫁咗人

恭喜

咁咪好囉。不過，香港溝女係要講家境㗎 男方家境好啲嘅話咪溝到囉，男方家境差啲嘅話女仔就會不斷給予壓力㗎啦，到時候咪又係迫啲香港男仔個個向外發展例如去台灣搵女生

賺得少無咩所謂，因為無諗過生仔，兩個人夠生活就得
最重要嘅係成長背景唔會相差太大

如果你話極端到上有百病纏身高堂要照顧，
下有啲細佬妹仲讀緊書要靠你供書教學，
好老實調返轉你都會卻步。

香港後生一輩要供養父母真係好閒，
「家境差啲」差到女仔一定會俾壓力究竟係點樣差啲？

唔好成日講到香港女仔「迫」到你要揀外國女仔，
一嚟外國女仔一樣有唔同文化問題，有優有劣，
二嚟你係自由身隨時可以向外發展搵外國女仔，有心冇人可以左右到你

因為你提到台灣，我喺台灣都住過幾年可以講多小小。
你提到嘅家境問題，對比喺香港，台灣普遍更加在意。
台灣好多家庭比起香港更傳統，
唔講個女仔嫌唔嫌棄先，反而係對方家人比較會留難你。

不過最最緊要，我唔知你家境如何，
你自己唔好嫌棄自己先，
連你自己都唔接受或者冇信心面對，
何來俾到信心另一半一齊分擔？

2-3萬都少啦

已正皮

貼地d嘛

如果真係現實
2-3萬算係咩
起碼5萬以上啦

2-3 真係唔係殘障,30歲前一定有啦
你係都2-3萬vs 5萬up啦

失分位
老奉架

就係想睇下大家包容度